今日冇啦啦得罪左個女同學

咁岩係學校撞到佢啦
果陣我飲緊珍珠奶茶
咁大家上同一堂
咪一路傾下計一路行去上堂
傾傾下佢冇啦啦拎左我杯珍珠奶茶
飲左幾啖 跟住塊面紅哂笑住咁比返我
我果刻勁撚嬲，冇啦啦杯野比人飲左
即刻唔出聲拋撚左杯珍珠奶茶落垃圾筒
跟住佢粒聲唔出就走左，連堂都唔上
ＷＳ佢都唔應，完全唔知想點？？明明應該係我嬲佢先係
利申Ａ０

人地面紅喎巴打

飲完肚痛仲點上堂呀

怪唔得你A0

條女可唔可食用先
你無女朋友就快D去la

條女有左

俾返杯嘢飲人啦

嬲你浪費

爸爸唔好唔要我啊

FF故

我就係個女仔
屌你個青頭仔
比晒提示你都唔識上
免費雞都唔識食
抵你成世係屋企打飛機

No ff more